林鄭她不夠愛我

「饒恕我依然麻木對抗 總對她尚存寄望
原來她不夠愛我 沉迷錯也非她的錯
成全她也樂得開心 也沒有虧欠那麼多
原來她只報答我 才唯有再三欺騙我」

近排有唔少人話月娥姐姐其實係暗黃
諗諗下佢係呢咁多個月真係幫助我地唔少
令每一位香港人更加留意政治
學生更加努力讀書 做個識得分辨對錯嘅人 唔好好似藍絲咁比人呃左都唔知

我自己亦更加鐘意「香港人」呢個身分
無論你幫左我幾多都好
我冇辦法忍受你殺左咁多人

香港人，無論佢係咪間諜都好，我地要記住佢hurt得我地幾多
我自己成日都話好憎你，但依然有留意住你嘅一舉一動。
希望黎緊你真係會幫我地啦
唔知有幾多個香港人比佢收左做兵呢... 呢種感覺慘過做兵一百萬倍...

屌咪撚中計啦 唔好比佢收你做兵

香港人 中計！